「有圖」發動技能 執到鸚鵡 尋主人

係屋企附近執到 尋主人 有無巴絲走失左
俾左d水同麵包佢 屋企無乜野俾佢

幫推

痴撚線 放落養龜個兜到

屋企乜都無
頂住先 希望盡快搵到主人
會買個雀籠同糧俾佢先

係呀 放佢周圍飛就最撚好呀 傻西

諗定隻鸚鵡叫咩名未

上fb，望下住果區有無群組，通常會出黎嗌救命，等佢出重酬就還比人啦

唔怪得你老母係處啦 生左個咁蠢既仔出黎 生左都扮無生過啦

教佢講棄養我生仔冇屎忽

呢隻種好似唔識講野

巴打想養？

知唔知咩叫應急

彩鳳黎，我都有養。
仲養左十幾年，但從來都唔知原來佢地會食麵包
見佢食到成咀都係，應該走失左一段時間所以好肚餓咩都食。佢哋食果啲雀粟，要出旺角雀仔街（花墟隔離）先有得買。另外可以比白菜同菜心佢食頂住先。

唔撚使理果啲白痴仔

已解決 謝各位

搵到主人？

係

煎 炸 蒸 炒？

我第一隻自來彩鳳係麵包引返黎